求有幾多部86

數極都數錯

數到依家